學資處死全家！！！！

唔使解釋

推到佢地班含家鏟醒覺嘅一日為止！！！！！

做乜野啊學資狗，有講錯你地咩
返去你老母個閪到啦

做事好有效率 快批快派

學資處死全家

年經po

交齊曬又打黎話無糧單乜乜乜
瞓撚醒未啊你班垃圾
比我屌兩屌又話搵到
你唔係check清楚先打比我咖咩

咁撚勁自己返pt交學費唔好申請囉

已經廢撚事煩
直接要non mean

次次都係老母逼我整grant loan
次撚次出事都係佢啲資料

反正我唔介意還
唔好叫我申請grant煩我
準備多多 好似驚人搶佢咁
大陸閪落香港就乜乜柒柒都幫人搞埋
人地用啲錢買LV咋
濕鳩正苦